{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001099",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴호텔 여의도"
    },
    "text": "ケンジントンホテル汝矣島は都心の中のホカンスを楽しむのに最適化された宿です。 当ホテルは汝矣島漢江公園や現代モール、IFCモールも10分以内に位置し、アクセスに優れ、モダンライフスタイルを追求する方のベストチョイスです。 客室は223室で構成されており、国会議事堂駅、汝矣島駅、5号線汝矣島駅を利用して移動することができます。 案内サポートは様々な言語で可能です。 追加料金として36ヶ月以上の人数を追加する場合、1人当たり19,900ウォンが要求され、エキストラベッドの追加時に33,000ウォンが加算されます。 朝食はバイキング形式で提供され、大人は29,900ウォン、小人は19,900ウォンです。 エグゼクティブ·ザ·ビューラウンジは、2人超過時に追加料金があり、14歳以上は59,900ウォン、37ヶ月以上~13歳以下は29,900ウォンです。 駐車は有料で利用可能であり、入室日の15:00から退室日の11:00まで5,000ウォンが請求されます。 訪問者のレビューによりますと、ケンジントンホテル汝矣島はコストパフォーマンスが良く、立地も良く、スタッフの親切なサービスを提供しているということです。 客室は古い面がありますが、清潔状態は良いそうです。 ラウンジでは様々な種類の食べ物やお酒を楽しむことができますが、スタンドやテーブルの上にほこりがたまっていることに言及するレビューもありました。 また、古い感じの客室や湿った寝具、一部の客室の衛生状態が良くなかったという指摘もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島は都心の中のホカンスを楽しむのに最適化された宿です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島の近隣にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島の近隣には汝矣島漢江公園や現代モール、IFCモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ケンジントンホテル汝矣島はアクセスが便利です。国会議事堂駅、汝矣島駅、5号線汝矣島駅を利用して移動することができます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島のスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島のスタッフはさまざまな言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島の追加料金について教えてください。",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島では、36ヶ月以上の人数を追加する場合には1人当たり19,900ウォンが追加料金として要求されます。また、エキストラベッドの追加時には33,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島では朝食がバイキング形式で提供されており、大人は29,900ウォン、小人は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島にはエグゼクティブ・ザ・ビューラウンジがありますか？",
            "answer": "はい、ケンジントンホテル汝矣島にはエグゼクティブ・ザ・ビューラウンジがあります。2人超過時には追加料金があり、14歳以上は59,900ウォン、37ヶ月以上~13歳以下は29,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島での駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島では駐車が有料で利用可能です。入室日の15:00から退室日の11:00までの間にご利用いただいた場合、駐車料金として5,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島の口コミによると、どのような評価がありますか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島の口コミでは、コストパフォーマンスが良く、立地も良いと評価されています。また、スタッフの親切なサービスも好評です。ただし、客室は古い面がありますが、清潔状態は良いとのことです。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島のラウンジでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島のラウンジではさまざまな種類の食べ物やお酒を楽しむことができます。ただし、一部のレビューではスタンドやテーブルの上にほこりがたまっていると指摘されています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンホテル汝矣島の客室についてどのような指摘がありますか？",
            "answer": "ケンジントンホテル汝矣島の客室には古い感じがあり、湿った寝具や一部の客室の衛生状態が良くないという指摘があります。ただし、清潔状態は良いという口コミもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 833
    }
}